“哇，”他2月7日上午在Twitter上寫道，並並排發佈了一個可能“大量灰塵沉積”的黑暗區域的衛星照片，與前一天相同的白雪覆蓋的原始區域形成對比。 關於印度災難性的洪水，你需要知道三件事|卡羅琳·格蘭林| 2021年2月9日|科學新聞 
 對他來說，唯一發生的事就是他得去作證。 一名紐約警察摔斷了一名NBA球星的腿，紐約市賠償了他數百萬美元。 軍官付出了很少的代價。 |作者:Mike Hayes為ProPublica報道| 2021年1月12日| 
 作為調查的一部分，ProPublica獲得了Evenflo多年來的測試視頻、數千頁公司員工的宣誓證詞和營銷材料。在此之前，這些材料基本上都受到了法院保密令的保護。 國會調查發現，在審查了“無意義的安全測試”後，許多助推器座椅製造商“危及”兒童的生命 
 當法官任命專員進行長達數月的事實調查，包括前往獲取證人證詞時，這不僅僅是一場法律表演。 2020年12月11日，《華盛頓郵報》 
 根據地質、古生物和地球化學的證據，這些鹽在最初的沉積後沒有再溶解和再結晶。 保存DNA中的奇妙感-第92期:前沿|Virat Markandeya | 2020年10月28日|Nautilus 
 法院裁定，Shore在審前證詞中所作的這一斷言對陪審團具有太大的偏見。 金錢、謀殺和收養:對馬球王的野蠻審判傑奎·戈達德| 2014年10月28日|每日野獸 
 此外，在作證時，西克已經停藥兩個月了，因為他的妻子在2月份離開了他。 嘿，嘿，嘿，羅賓·西克太浪費維柯丁了，無法真正寫出《模糊界限》|艾米·齊默爾曼| 2014年9月16日|每日野獸 
 埃文斯使用了一種“壓力點控制技術”，其中一名警官在證詞中作證。 我被芝加哥最骯髒的警察打了，訴訟指控賈斯汀·格洛| 2014年9月16日|每日野獸 
 在他臭名昭著的證詞視頻中，你可以清楚地看到“暴徒生活”façade被剝離。 方法男人談論武唐氏族團聚，假rapper，和蘇格騎士射擊|Marlow Stern | 2014年9月15日|DAILY BEAST 
 在重罪指控被撤銷前，她在刑事案件中提供的證詞中有一段簡短的個人簡介。 從捲入暴力訴訟的弗格森警察到市議員邁克爾·戴利，2014年8月20日 
 最後的哭喊者在被罷免後沒堅持多久，雅各布的最後一句話是在1881年說的。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 在河流彎曲處容易發生沉積的地方，植樹可能會加速這種增長。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 1687年，他的兄弟穆罕默德被廢黜後，他被從監獄裡帶出來，登上了王位。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 卡斯伯特在這件事上的糾纏在艾倫的佃戶之一亨利·約翰遜(Henry Johnson)的一份證詞中得到了清楚的說明。 莎士比亞劇場|約瑟夫昆西亞當斯 
 在你的證詞和日期上都有，我在其他人身上也有，但這一事實會在記錄中出現。 沃倫委員會(26卷10):聽證會第十卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會